你地第一部睇嘅韓劇係?

我的野蠻女友
藍色生死戀
天國的階梯
假如愛有天意

假如愛有天意係之後先睇, 好感人

天國的雞批

大長今

睇黎你年紀尚輕

藍色生死戀
天國的階梯
浪漫滿屋

頭尾唔係劇喎

藍色生死戀 冬季戀歌
裴勇俊

sor 7咗

藍色生色戀真係好睇，崔恩熙係全宇宙最靚既女人

假如好好睇喊死咗

天國的階梯

浪漫滿屋

我會揀元彬

裴勇俊嗰幾年真係紅到痴線，佢黎香港時 我呀媽死都要求我陪佢去機場接機

順風婦產科

請回答1988

atv播

錢的戰爭

大長今，不過印象最深刻係宮

印象最深刻係?

8月照相館
生死蝶變

花樣男子

反而台版好紅

茶煲阿四 睇左幾次

背叛愛情
不過好似已經冇乜印象

飄流教室算唔算係古巨基最出色的作品?

玻璃鞋

阿信的故事

我叫金三順

衲dee

老母有追

屋塔房王世子

藍色生死戀

Dream High

你揀宋承憲定元彬?

第一套睇係大長金，第一套全部追晒就原來是美男

美妙人生 順風婦產科

第一套睇嘅係金喜善做女主角嘅韓劇
劇名叫Tomato，1999年嘅韓劇
果陣喺有線電視睇，譯名忽然情人
題材劇情唔似當年啲tvb劇集，愛情線做得好好睇
講個女主角夢想做高踭鞋設計師，俾個女配角成日陷害佢，結局係事業成功兼同男主角幸福快樂
之後睇多幾套先知發現原來差唔多套套韓劇劇情都係女主角俾女配角陷害
當年第一次睇呢啲劇情覺得好鍾意

Same 經典狗血劇

學校2015

宋承憲

我估當年點解天國同藍色咁紅係因為嗰時cancer 劇情未咁普及
頭嗰批仲會好打動人心
之後愈來愈多都行同一條故事線

腦學醫神

宋慧喬

又，吳海英

飛天舞

原來是美男

星夢高飛

王與我

果期d韓劇狗血都痴線

當你沉睡時
一睇就睇咗套咁好睇嘅番唔到轉頭

繼承者們

祕密花園
呢套真係好睇到癲
河智苑原美女人

天國的雞批，49天

以上全部冇睇過

一樣仲有紅豆女之戀同順風婦產科

應該順風婦產科

真係睇晒就來自星星的你

係的 第一套應該係順風婦產科
國際台成日播

對不起, 我愛你
好過看藍色生死戀, 天國的階梯 千萬倍

原來是美男

就係迷上咗鄭容和先，之後就踏上咗聽kpop 睇泡菜嘢嘅生活

好似係天橋風雲，張東健同韓在錫

城市獵人，李敏鎬個套

x2 我近排都重睇返 3日煲左20幾集

亞視好似有播

日版好似最無存在感

藍色生死戀

但太細個睇唔明
中學重睇喊到仆街

大長今同浪漫滿屋 嗰時TVB一齊播 兩套都好睇